# Pour tester seulement

Ces modifications n'ont pas pour but de rester dans la version finale

# Todo

## Convertir en mp3 en deux cliques (avec barre de progression siouplé)

## Réduir PDF à X taille en deux cliques?

## Réparer clé USB rapidos avec zenity